﻿ " Điệu van mùa xuân " lại gây sốt tại Hàn_Quốc !
Sau thành_công của Bản tình_ca mùa_đông , Trái_tim mùa thu và Hương mùa_hè trong loạt phim bốn mùa của đạo_diễn Yoon_Suk_Ho , hè này khán_giả truyền_hình khắp khu_vực châu Á lại háo_hức đón chờ sê - ri cuối_cùng với tựa_đề Điệu van mùa xuân .
Đạo_diễn Yoon_Suk_Ho đã nung_nấu ý_định thực_hiện nốt sê - ri cuối_cùng trong loạt chuyện tình buồn với bối_cảnh chính là bốn mùa trong năm .
Cũng trong loạt phim bốn mùa này , Bản tình_ca mùa_đông là tác_phẩm ăn_khách nhất vì đã thu_hút sự chú của khán_giả tại hầu_hết các nước trong khu_vực châu Á . Phim cũng đóng_góp đáng_kể vào sự phát_triển của làn_sóng " Hallyu " ( làn_sóng Hàn_Quốc ) và sự bùng_nổ của văn_hoá Hàn_Quốc tại khắp khu_vực châu Á . Cũng nhờ thành_công của Bản tình_ca mùa_đông , nam diễn_viên Bae_Yong - joon trở_thành một trong những ngôi_sao hàng_đầu và nổi_tiếng nhất châu Á .
Khi được hỏi về sê - ri cuối_cùng này , đạo_diễn Yoon cho_biết : " Tôi cảm_thấy khá căng_thẳng vì đây là sê - ri cuối_cùng của loạt phim về bốn mùa . Giống như 3 sê-ri trước , phim sẽ lại xoay quanh một câu_chuyện tình đẹp và chứa_đựng những yếu_tố khơi_gợi sự cảm_thông từ khán_giả " .
Sê-ri này không_chỉ được mong_đợi ở xứ_sở kim_chi mà toàn_bộ khán_giả truyền_hình tại Nhật_Bản , Đài_Loan , Hồng_Kông và Việt_Nam đều rất háo_hức tới ngày được thưởng_thức bộ phim_truyền_hình đặc_sắc này .
Theo hãng tin KBS , Điệu van mùa xuân đã được mua bản_quyền phát_sóng tại 9 quốc_gia ngay từ khi phim chưa được phát_sóng tại Hàn_Quốc . Phía nhà_sản_xuất Điệu van mùa xuân cho_biết : “ Chúng_tôi đã ký hợp_đồng phát_sóng với Nhật_Bản , Đài_Loan , Thái_Lan , Hong_Kong , Singapore , Malaysia , Macao , Bru-nây , Philippin và đang thương_thảo hợp_đồng với Mỹ , Áo , Trung_Quốc , Việt_Nam , Căm-pu-chia , Myanma ” .
Nhà_sản_xuất phim đã kiếm được hơn 5 triệu won từ hợp_đồng phát_sóng phim . Khoản tiền này sẽ được dùng chi_trả chi_phí làm phim , còn lợi_nhuận sẽ được chia đều cho hãng sản_xuất Yoons_Color và nhà phát_sóng KBS .
Điệu van mùa xuân phát_sóng tại Hàn_Quốc bắt_đầu_từ tháng 5 này .
Mi_Vân_Theo KBS
